有無手足可以講下天水圍咩情況？

屯元出事
定係元朗係包括埋天水圍

推
天水圍都好雜下

天澤落街表示風平浪靜
餸照買 鋪照開

驚出事喎 我仲以為元朗之後會搞埋天水圍

天西九成鋪頭拉左閘

天水圍好平靜

究竟係咪真係開片

平靜

好極端架

近地鐵站私居屋個堆靜過閪

未見過有水貨/吸毒

天耀除左香港寛頻同一間唔知咩鋪落閘其他冇事

推

天水圍相對元朗黎講，係比較安全，天水圍南比天水圍北好。

天水圍其實唔算大
有真消息上黎放風
支援係超快唔驚

頌富除外， 可能流 山

一切平安，無事發生中